深水埗果頭唔好落單

狗例牌等人散咁D人少左就打人，唔好落單